毒撚真係唔好FF太多

毒撚們 如果身邊有女仔朋友就好好珍惜喇
佢地真係只係女仔朋友黎咋 唔會做你女朋友架
唔好FF咁撚多啦好冇？
好多女仔仲相信男女之間有純友誼
佢地只係當你係朋友
但你班毒撚成世未同女人接觸過就以為人地對自己有好感
咁咪大撚鑊囉
成日以為自己有機 以為自己終於可以脫離A0
走去自殺式表白
先發現人地係從來冇鍾意過你條毒撚
然後就開始後悔破壞左呢段友誼 開始叫春 開始傷春悲秋 收皮啦好嘛
根本由始至終都係你條毒撚自己一手造成
唔好FF咁多 好地地保住朋友個地位咪得囉
好喇 而家朋友都做唔成啦 你開心啦？

朋友是 朋友吧
和你身份不進化
也許這一世都這樣嗎

樓主實係個有故事嘅人

樓主不要灰心

超開心

毒絲咁點算

FF多d啦
我送埋禮物佢都冇反應

做不了情人

做朋友有撚用

我正正就係講緊呢樣
好多男人對女人嘅睇法就係：
一係做我女朋友 如果唔係就死撚開
大佬呀 好多時男女朋友都係由朋友發展上去架啦
你班毒撚一味就想跳step 一黎就做你女朋友
叫個天跌個女朋友比你啦好冇
所以點解你會係一個毒撚就係咁解

你FF到自己係石原里美男朋友佢仲可以比咩反應

我冇故事可言
只有幻想

見此post者咪撚理樓主，寧願失望一時，不可遺憾一生，絕對認真。

咁你地咪自殺式表白等你連朋友都冇得做囉
真係有feel嘅根本唔洗表白啦

唔一定表白，但只少要暗示下，爭取下

師傅明白了

有啲女仔fd一feel到你對佢好似有野就會即刻避開你

講得好撚啱
成班毒撚不願面對

利申：毒撚